{
    "Add Light": "加光",
    "All": "全部",
    "Are you sure to remove this Group?": "您确定要删除此群组吗？",
    "Are you sure to remove this?": "你确定要删除它吗？",
    "Behavior of Color-Temperature": "色温特性",
    "Brightness Control": "亮度控制",
    "Button": "按钮",
    "Cancel": "取消",
    "Choose a LightGroup": "选择一个灯组",
    "Choose if this datapoint is for an sensor or a light": "选择此数据点是用于传感器还是用于灯",
    "Color Control": "颜色控制",
    "Color-Temperature Control": "色温控制",
    "Color-Type": "彩色型",
    "Create": "创造",
    "DayLight to WarmWhite": "日光到暖白",
    "Deactivate lights and sensors settings when the light group is deleted": "删除灯组时停用灯和传感器设置",
    "Description": "描述",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Groupname": "编辑组名",
    "Edit Lightname": "编辑光名",
    "From": "从",
    "Function of the Object": "对象的功能",
    "Function of the state": "国家职能",
    "General": "万事通",
    "General Settings": "通用设置",
    "Group Settings": "群组设置",
    "Groupname": "团队名字",
    "Groups": "团体",
    "HEX Value for DayLight Color": "日光颜色的十六进制值",
    "HEX Value for WarmWhite Color": "暖白色的十六进制值",
    "If some Lights brighter than other, than you can set a correction in Percent.": "如果一些灯比其他灯亮，您可以设置百分比校正。",
    "If some lights are brighter than others, you can set a correction of the maximum value that is interpreted as 100% brightness.": "如果某些灯比其他灯更亮，您可以设置一个校正最大值，将其解释为100%的亮度。",
    "Individual Lux Sensor (optional)": "Individueller 照度传感器（可选）",
    "IsPresenceDp": "存在的对象 ID",
    "Light": "光",
    "LightGroup": "灯组",
    "LightGroups": "轻型集团",
    "LightGroups are defined at instance settings": "LightGroups 在实例设置中定义",
    "Lights": "灯",
    "Maximum Value for Color-Temperature (Kelvin)": "色温最大值 (Kelvin)",
    "Maximum value": "最大值",
    "Minimum Brightness for Dimming": "调光的最低亮度",
    "Minimum Value for Color-Temperature (Kelvin)": "色温 (Kelvin) 的最小值",
    "Minimum value": "最小值",
    "ModeSwitch Control": "模式切换控制",
    "Name": "姓名",
    "Name of the Light": "光之名",
    "Need only, if no Ct-State available": "仅在没有可用的 Ct-State 时才需要",
    "No": "不",
    "No special characters allowed. Only '_' (underline)": "不允许使用特殊字符。只有'_'（下划线）",
    "Object ID for Brightness": "亮度对象 ID",
    "Object ID for Color-Temperature": "色温对象 ID",
    "Object ID for Lux-Sensor": "照度传感器的对象 ID",
    "Object ID for Mode Switch": "模式开关的对象 ID",
    "Object ID for Power On/Off": "电源开/关的对象 ID",
    "Object ID for Presence": "存在的对象 ID",
    "Object ID for Presence Counter": "存在计数器的对象 ID",
    "Object ID for Saturation": "饱和度的对象 ID",
    "Object ID for global Lux-Sensor": "全局照度传感器的对象 ID",
    "Object ID of Sensor": "传感器的对象 ID",
    "Please set a name for the new Light:": "请为新灯设置名称：",
    "Please set a name for the new LightGroup:": "请为新的 LightGroup 设置一个名称：",
    "Please set a name for the new Sensor:": "请为新传感器设置名称：",
    "Please set a new name for the Light:": "请为灯设置一个新名称：",
    "Please set a new name for the LightGroup:": "请为 LightGroup 设置一个新名称：",
    "Please set a new name for the Sensor:": "请为传感器设置一个新名称：",
    "Ramp Steps for Dimming": "调光的斜坡步骤",
    "Remove": "消除",
    "Remove Group": "删除组",
    "Remove Light": "移除光",
    "Role": "罗勒",
    "Saturation Control": "饱和度控制",
    "Select": "选择",
    "Select ID": "选择对象 ID",
    "Send Color": "发送颜色",
    "Send Color to Light if it's off": "如果它关闭，将颜色发送到光",
    "Send Color-Temperatur to Light if it's off": "如果关闭，将色温发送到光",
    "Send Modeswitch to Light if it's off": "如果它关闭，则将 Modesswitch 发送到 Light",
    "Send Saturation to Light if it's off": "如果它关闭，则将饱和度发送到光",
    "Sensor": "传感器",
    "Sensors": "传感器",
    "Set Color-Temperature with Color": "用颜色设置色温",
    "Settings for Color-Temperature": "色温设置",
    "Settings for Dimming": "调光设置",
    "Settings for Global Lux Sensor": "全局照度传感器设置",
    "Settings for Presence": "状态设置",
    "Settings for global Lux-Sensor": "全局 Lux-Sensor 设置",
    "Switch": "转变",
    "Type of Object": "对象类型",
    "Type of Object-ID": "对象 ID 类型",
    "Unit": "单元",
    "Uses Brightness State for On/Off Switch instead of Power State": "使用亮度状态作为开/关开关而不是电源状态",
    "Value": "价值",
    "Value for Brightness Correction": "亮度校正值",
    "Value for Color Mode": "颜色模式的值",
    "Value for Motion": "运动价值",
    "Value for Power Off": "关机值",
    "Value for Power On": "上电值",
    "Value for White Mode": "白色模式的价值",
    "Value for default color": "默认颜色值",
    "Value for maximum Brightness": "最大亮度值",
    "Value for maximum Color-Temperature": "最大色温值",
    "Value for maximum Saturation": "最大饱和度值",
    "Value for minimum Brightness": "最小亮度值",
    "Value for minimum Color-Temperature": "最小色温值",
    "Value for minimum Saturation": "最小饱和度值",
    "Value for no Motion": "无运动的价值",
    "WarmWhite to DayLight": "暖白到日光",
    "Warning: If you change a Groupname, then you have to change the Name in all used Object-IDs (Custom Config)!!!": "警告：如果更改组名，则必须更改所有使用的对象 ID（自定义配置）中的名称！！！",
    "Yes": "是的",
    "e.g. 0 = DayLight and 100 = WarmWhite, then choose 'DayLight to WarmWhite'": "例如0 = DayLight 和 100 = WarmWhite，然后选择“DayLight to WarmWhite”",
    "e.g. FloorSpots, Spotlights, Wallpanel, ...": "例如FloorSpots、聚光灯、墙面板、...",
    "if HUE is used, a brightness and saturation state is necessary!": "如果使用HUE，则需要亮度和饱和度状态！",
    "labelDuplicateGroup": "组名不能存在多次！！！",
    "lightcontrol adapter settings": "lightcontrol的适配器设置",
    "option1": "选项1",
    "option2": "选项2"
}
